〔討論〕如果做兵做得開心，應唔應該做

如果有個女人好愛你，對你不斷付出，就哂你，但你無感覺，無滿足興奮既感覺

相反你做一條女既兵，你不斷付出，又得唔到佢，預料最後仲會睇住佢同其他男人一齊
但你同佢相處過程，好滿足好開心

咁你會唔會繼續行一條自己係追隨者，低一級既路

屌咪曬時間啦，做兵仔不如認認真真揾翻個

搵個肯一世留你身邊既人，但呢個人你對佢無感覺，佢對你好你都無感覺，咁點

唔好浪費個女仔時間，(拒絕)，雖然好傷個女仔，但短痛好過長痛，唔好比假希望人，人地會更傷,你對個女仔冇feel你地有冇聯絡呀

咁說明兩個都唔啱，應該搵第三個

係WOR

做兵有有得扑野先

有得扑野已經係 SP 啦？

冇辦法，要 keep住做兵做到自己心灰意冷，你會改變愛的條件，再接受愛你果個。希望佢其時未心灰意冷啦。

樓主呢啲垃圾做死一世兵就啱

我而家做兵+唔開心（佢好冷淡）
慘

唔怕啦,開心咪得囉